## Как деплоить

Пусть сервис планируем разворачивать на кластере Kubernetes.

В CI добавим стадию deploy, которая запускается после удачного билда и прохождения тестов. Во время этой стадии будет инициирован деплой новой версии на кластер Kubernetes.

Для того, чтобы данные не попадали в образы, заведем отдельные контейнеры с БД. 